{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 발리까미펜션B(까미동) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせによると、人数が追加される場合はペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は、特定ペンション以外は入室を拒否される場合もあり、その理由によって払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿の規定によって決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や焼肉は許可されておらず、個人的な炊事道具も持ち込むことはできません。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合には、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、このような場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 そして予約特典としては、メゾネットタイプIPTV/Wi-Fiと全客室で提供される無料Wi-Fi、そして駐車機能が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴してもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、特定ペンション以外は入室を拒否される場合もあり、その理由によって払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や焼肉は許可されておらず、持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合には、料金及び料金表が誤って反映されることがあります。このような場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典はありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプIPTV/Wi-Fiと全客室で提供される無料Wi-Fi、そして駐車機能が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 645
    }
}